[PS4]Monster Hunter World(161) 這遊戲仍然沒有拔刀珠

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

今次重唔係我頭香

－。－

自動頭香

臭jer繼續歷戰？

雙開打MHW

這遊戲沒有炮術珠

6粒

冇刷過

睇住廢jer個hr由爆我幾十到宜家爆我二百五十

都得ga

巴打可唔可以分享下你套雙刀裝同武器？

毒撚g證之

歷戰-2

比哂你睇

唔斜路都轉

玩麻槌係瘋狂儲三段氣之後轉？

有無人有蟲棍裝share下 唔識砌

兩段就夠

平地三段斜路兩段

無人既話我都係咬個mummum先

我買緊m記

唔叫 我又落街食先

留名先

lm

報個名先

紅日新post10分鐘冇留言

有無蟲棍裝share

我好少玩蟲棍啵
玩都係玩屍套/角龍

有冇人侵我

我見d人都係玩juno/冥燈既

終於打到剛刃

醉愛阿婆😘

刷珠可恥

Sor9ly，想要洛克人仲要等到13號先有

個任好似送慘爪大細金

係

爪爪

帶我升hr

爪b

一陣食完飯打

侵我得唔得？

有冇預我

我地再續前緣

你有無預我

有冇人打恐暴

join

我都想打恐暴

5場恐暴

黎緊 留一個位比我

錯曲?! 入唔到

打完想繼續 我可以開8場

ready

重有冇位？

-2

我有單隻恐暴龍 有需要我可以開

黎緊

留位
開緊game

差D搵唔返個post

molamola 無人玩了

彈error

過氣驚 係咁

刷大細金活動 我差1隻大金係咪入去打死果隻之後走 如果係大金都照計？

返據點計 重置唔計

雙刀果面無晒人傾,想問下
想高輸出又有高耳,點砌最好?
未玩過雙刀

想要剛刃珠
難唔難出架？

點砌架

求裝備圖

唔係好記得，大約係：
爆鱗頭+腰=耳塞
炎王手+痛擊珠 =弱特3
鋼龍身B+死神腳b=匠4
看破護石=看破3
超心珠*3
其他都係啪珠

唔難

耳塞 Lv5 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 匠 Lv4 的搜索結果0條(0.01sec)
沒有找到合適的裝備搭配

有冇人打歷戰/歷古

不過我

數過有10甩

我都差唔多

你想玩咩刀先
Juno刀唔洗匠

6甩咋 輸左

因為要客製左武器槽位先塞的哂咁多珠

仲有無人玩

等緊你

ta住先

有冇人幫手睇恐暴龍大細

here 有冇code

jer巴我打呀 有冇code

係邊把武

6GYT2hKzTp2Z

coming 留個位

大銀

可惜

++

我無哂任

即係從探索中歸來果個就計？

攻擊係咪唔好升爆好d

你要歷古？

斬裂係咪唔食會心

最好

我打咩都無所謂啊

我淨低8場3格

hr30有好多

食

食呀
你係咪打唔中

都ok3格以上就好了

開咗歷鋼

有冇人可以比名片我 未夠50張 我係集會所 224hr果個

夠50張可以點

cuming
btw頭先試咗幾場ta 好撚大力
應該輕鬆上2分內

咩武器？

jerry呢

太刀？

全攻46%會心恐暴太刀
加埋達人煙96%

咁撚勁 2分鐘我淨係打過兩次

我套太刀未加達人煙都86%

ta呀ching
2分鐘要搞掂

空番啲會心技位出黎出其他攻擊技

乜野係ta?

白金

集會所爆人 走先

空個渾身lv2

free rider 搵野 hea 時間

好似last 一場龍晶

成日撞到呢d仆街，kick完block埋

有冇人刷櫻火大金

可以block ga？

唔知全名係咩
總之就最快速度殺條龍
我玩juno ta

點解咁慢既

teaching assistant

time attack
btw 恐暴太刀ta裝點砌

雄火大金就有

貫通重弩，單人分幾鐘

梳

用弓上到1分鐘添
咁我要用太刀呀嘛

咁我玩角龍弓1分18秒添

大雄火 細櫻火雌火

我雄火雌火差細金 櫻火差大金 蒼火大細金都差

太刀要上劍氣，麻撚煩
熟看破都要時機架

如果大劍咁既技行唔行得通？

大劍我覺得要有集中

暫時試緊呢套
唔知上攻5好定破龍

刷大細金啦

有冇高手可以陪我打個2人1貓4格juno

攻擊食超會，屬性唔食

屬性攻擊力 = 屬性值/10 * 條龍嘅屬性耐性

自己諗

想莊 刷邊隻

大馬 大細眩鳥 大泥魚 大浮空 細雌火 大雄火 細櫻火 細爆鎚 大炎 大鋼

唔敢打1貓

耐性一星二星三星分別有幾多？

雌火

？？？等

好

睇wiki準啲，但你可以咁諗

當3星係食晒所有屬性傷，2星就係食2/3，1星1/3

開左了

我開左....

冇人想打

爪帝係咪痴撚線㗎
三場連出玉

雌火4格-2

痴線

room name?

癲

淨低4場0貓屍套，跟住就30歷戰

所以我太刀用返天上天下一擊必殺劍

自己擴哂佢啦

用天上天下太刀記得加返無擊珠

自己散曬佢啦

想問達人珠係咪公廁珠嚟？

？？？小隊

冇人莊

入緊

有無機出大金？

full jor rip

我得20幾甩

屌 三百個鐘一甩都未見過

邊隻大金？
btw 我地滿咗人

歷戰有冇慘狗 想要玉

有 陣間開

有冇歷戰團 要join

放AC 50蚊 有意PM

3格c 套？

連解兩次真係好爽

可議？

50蚊收購寶連寺

PK，玩番Horizon DLC d怪動作快咁多既

儲到先算

打多啲15分鐘 1-2貓 歷戰任
我今日打到4粒

fatfat了

51蚊 可面交過數
有意pm我

3分鐘半 點先可以快d呢

擴三

雌火得返兩銅兩金 15分3貓

我有兩銀兩金雌火泥魚

不過得番一場

要

開了

法國依家多左好多佛系乜乜 緣份到了就能XX

盾斧都仲係超高dps

不了

你多左好多弟子

你玩我個套仲高
超解扑落去扣兩下二百幾

邊個一開始miss左落石

佛系陀

呢個任正啊

我依家都有啵 你個套係點丫

佛系手遊玩家

推會心

玩埋會心咁洗唔洗超會心？

眩鳥 搔鳥 岩賊
有無人滅族？

典解咁正

明明就無點nerf

爆樽唔食會心喎，炮術+增彈下話

雌火get

我 岩細

細岩

跟隊

曲？

岩岩街場有4格juno 5死

比10分鐘我

懷念琴日同e仔嗰場

哂曬啲陷阱

e仔？

兩隻hr30歷戰 超多經

envy

我仲係打到每下過百

en仔

細金

啲瓶仲有過百傷？

4分半 3隻

更新最小

咁開多啲呢種先

我睇落去好大隻

Exact7y 啪啪聲
數唔清有幾多怪死於超解之下

但次次都係我打最慢
爆鱗是咪多啲血

有

我要大呀

爆HR唔叫

巨鑽巴呢

點做到

我都唔知 總之大大力扑落去

太刀見切好難用, 係咪我同太刀八字唔夾

岩岩開機

太刀gif

唔知點解以前好似無見過架兩玩條尾

有啊 101一下岩岩食左種子同貓飯

都話係我快得滯

一齊打 我已經變左研究點樣打得最快既玩法 有少少趕時間feel

啲單隻金岩賊任比我睇曬

仲有位咩？

4月13 洛克人

真心想知幾時有skin出

有無人有金色閪任？

JJ插沙求操蟲棍裝

幾時出DMC呀，想用但丁瘋狂虐待啲龍呀

1金 3貓果d廢任

好過我啲2銀

無用過見切嘅太刀渣渣路過

下場交比你開

打埋呢場出 ，我開

出埋d stylish字仲正呀喂

兩金兩銅火魚加岩賊

2隻唔想打

呢個好 要大火

我齊火魚

我要剛刃呀！

雖然海龍唔會出 但張地圖會唔會出

好多閪任

蒼火 火魚 爆鎚 爆鱗 有無邊隻欠？

大火魚 大火龍

睇落去似未整好既森林地圖

點解次次擺陷阱都會bug走哂
垃圾game

蒼火大細都差

我都bug咗 係咁聽到你地斬龍嘅聲
啲聲好明顯唔係我自己

siu4

咁刷下閪魚

打完個捕獲先

兩金兩銅 果個

一粒玉都冇

我都冇

去鍊金呀婆到換啦

差大火魚
有冇團

咁樣一齊仲好打

jer巴小隊仲有冇位

聽到中寶玉既聲音

逆x

見到臭jer吹即刻鳩斬

應該有 一陣出去睇下

開呢個？

ok

吹得唔好岩岩 有人遲到攪到吹多左一轉 飲水好慢

可以 搵一個打岩賊其他打火魚?

Go

我岩賊

想入 成日打但冇小隊要係咁r code

Ok

;( 原來兩人任黎
兩金兩銅火魚打唔打

仲有冇位

都得

我開

個標題同幾日前咁似既

Full

Déjà vu

但係我記得我之前加過你

冇左

減輕膽怯 Lv1 攻擊 Lv7 體力增強 Lv3 弱點特效 Lv3 精神抖顫 Lv3 強化持續 Lv2

有無人幫手睇睇呢套蟲棍 真係唔識砌

岩岩洗50個table
又有一粒

我想要炮術

有冇人打緊恐暴龍

蟲棍跳黎跳去，Lv3 精神抖擻？

炮術有4粒了 我差增彈豬

我𨳒你老母！！！

一個人都快過你地3個人

打陸戰啦

原來條龍會跌死

我吹嫁咋

想要剛刃

笑死

我

好似好耐無種菜

街場定步數

我套蟲棍係迴性2、弱特3、超會1、高耳5、匠4、飛燕、無屬、攻4

下場返去

課金skin?

步數

兩銀一金兩貓15分 岩賊

一直以為mh冇掉落傷害

Join 打埋差唔多食飯

開左

邊個非洲獵人 係到開咪放埋啲怪聲

咩怪聲

玩邊把 同埋我唔玩陸戰多d

收工

食飯啦

thx

我估到係邊個

屌 我望落都知細 但我要大

想聽

唔係我呀屌你

連登得兩條友會開咪

係咪個非洲獵殺 邊個嚟 我一早mute咗

麻棍

我都想知 我今早係問點樣mute佢點知信我巴打勁大反應

搞到依家全部人熄聲

但我無開麻屬

今晚屠眩鳥

點mute?

爪帝場有冇位？

係咩

呢個我堅大量 我有信心

我直接係setting度禁唔聽人咪聲

砌過第二支棍先

屌當我無講過原來係我mute就

jer巴add小隊

好似full

洗鬼咩
option>三角>揾條友>option>mute

唉屌唔記得左 下一場我出返黎加你 btw你唔打啦？

full就full啦 反正我都入左

好惡

mute鳩i字5百幾hr嗰個就啱㗎喇

佛sir 我見你岩岩擴歷戰 你有無食藥打？

巧悶

食粒果實 1日打幾場就OFF啦

想架

加左

得我一個紅色

谷yeah

－。－針對

姐係我mute左你？（我都唔知）

應該又要6號先再打mh

大劍： 隨便既人
雙劍 ： 中二病
單手劍： 又要威又要帶頭盔
太刀： 死賤種
槌： 肥佬(依家唔肥中年都會發福)
笛： 懶好心既黑心撚
輕弩： 乜都驚一餐既無膽鬼
重弩： 有隱性搞gay dna
長槍： 真男人有承擔
統槍： 好容易行歪路既人
棍： 標奇立異既柒頭
弓： 懶型撚樣
斬斧： 好聽叫老實，唔好聽叫戇鳩
盾斧： 人云亦云既戇鳩仔

睇過好多心理學既書同去過好多talk
不服來辯
15
77

隔離post

如果我樣樣都識玩典算

@閫爺 GAY佬

屌你老母 放緊陷阱燒死咗

我都要讀書 每日玩一兩個鐘

又幾準

玩多場去食個晚飯點睇

收皮啦 今朝爆hr爆到依加

真係爆就打臭谷啦

咁我走去溫書

禾刀攰了

我都想去溫 聽日一早要返學校讀書 之後夜晚先返黎

小心菊花

牙po你信禾

休息咬個飯先

信

佢上面叫我小心菊花

咁叫人點信你

多咀

DEAD AIR大師

大家最高紀錄幾多先齊大細金？

有條友7隻火魚

我最快都係大凶 11隻，但係全部都靠救濟

我15條火魚齊大細

我條條都打到我就嚟死先會出
懸崖邊走鋼線 玩命

上網望過話歷戰任而又有果隻怪先易出大細金 真唔真？

普通調查任係咪好難出？

sorli
估唔到8點都可以

我覺得調查金任3次任差不多機率

睇樣

唔怪得小妹咁快齊

可憐你咋唔好諗咁多啦

唔好咁啦你地

刷左60隻閪馬無大細金

我地之間既溝通方式

真心想問 點解而家個個都扮女人

利申 ： 真絲

小妹都想知

利申：真。真絲

小妹都想知

原來咁多絲打芒亨
小妹覺得好開心

你地咁多碌尻扮無尻覺唔覺得好嘔心－。－
利申：有尻絲

妖

其實我係冇鳩扮有鳩 禾先系小妹
sorry 呃咗大家咁耐

－。－你明明老牛聲

大家想聽小妹把聲可以留低電話？

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

偽娘

你幾時聽過小妹講嘢

21800000 call 我呀

5 sic ying mun ar ching

聽講出係4.0.1版本

1/4

黑龍

我咪唔洗扮囉

有冇人刷岩賤龍大細金

缺大

刷緊 自己打都係2分鐘隻姐

有無

有疑似大單聲

有無source睇下

而家2.0
即係等多兩次大更新

兩個月一次都仲要等到7月

1/4 ar ching

咁咪姐係今日？？難怪今日咁少人玩個個玩新野

屌 點先有得玩

DLC 買哂iball新衫先開放

岩岩打完歷戰黑龍 仲難打過歷青

有冇人玩呀

黑龍既下場 仲慘過暴龍

擴3

你出左風漂未

有無人打歷戰刷珠
我開

有無人打冥燈

你玩咩丫

code?
唔係小隊

唔識睇

想玩你

出左啦

－。－咸濕子

好想john

兒童不宜

大馬 大細眩鳥 大泥魚 大浮空 大雄火 細櫻火 細爆鎚 大炎 大鋼

中三一一齊打燈燈

我都想打

唔好咁啦你地 一齊打

O pen ed

好想john㗎
返緊屋企，睇下10點半你地棄驚未

小妹好想打飛機

爭細毒鳥 大爆鎚

打左

點解你唔等6號

我要考試

屌 黑龍要比錢打？

尋日出大鳥你又唔黎
見到細爆鎚話你知

source?

又可以客製兩次會心啦

有冇人同我一樣要刷埋恐暴龍大細金

禾都想刷下

我差細 打左好多場未出

我有啲2金

剛睡醒

跟

仲有冇人 開機先

見到5百幾hr個個打冥燈貓 唔知點解特別開心

個陣去左同佢地打馬

睡王子

唔貓點返去換武器

回家彈

仲有無人打燈燈

矛帶

強走珠
要幾多甩？

一定係啦

有冇歷戰歷古打

打1埋off la

咁早呀

梳囉

拔刀技有咩裝岩用

拔刀大劍

又一擊脫離

但好撚痛 成四百幾一下

咁撚癲

打爆撚532一下

咁咪仲快過擴

應該差唔多

但近戰食多d技位 which 我無

Jer仔記得帶回家玉

點砌

我想問下4月6號個雙馬仔活動會唔會易d出大細金？

好似唔會啊下位任黎嫁

下位唔出大細金架？

好似唔出 ？唔知啊

有，係咪開左？

未
齊人先開

拔刀角龍龍之一矢

有冇人打歷戰歷古

me

你有冇任

開

開炎同鋼得唔得？

無所謂架啦

開左 3格鋼龍

推一推

4紫鋼龍-1

岩岩比我踢果位巴打sor
因為唔似 我唔想打2倍血先踢你

開機

有無咩團，例如刷歷戰爆鎚

利申無任

重放上來 吸仇恨

首先唔係特別易 二黎佢係下位任黎 更難

+1

喂 又話食青瓜

你地有無任
我d已經用黎睇哂

食呀 冇人覆我

我好似有

我有 我開

咁等你開啦巴打

？？？見

未開機 等埋

交比你喇

我都有好多爆鎚

多謝莊拿芬4金櫻火

出唔到細金

唔洗客氣

我除左呢個4格有個3格捕獲

唔洗客氣
我都差細金

完咗4格比我開

出家人唔準講大話架

走開啦你

收唔切刀

輸左場就唔打啦？

返左屋企姐，開左啦

下死
難得4紫

呢隻有無大金？

滅佢族

D龍矢聲好正
尤其是呢兩隻

搵平地麻佢，睇右後腳腳踭，過過人1個頭就大金，好似係

dadadadadadadadadadadadadadada........

爪sir一齊

好呀

打骨鎚爆鎚仲爽

中到攻擊珠，好感動，有3粒了

.gun.

.gun

我今日打到3粒

成日出超心珠又唔出增彈又唔出裝填

岩岩有下貫左1000隻爆鱗 好慘

我要貫通啊 比7粒炮術我把撚啊

用龍擊槍？

我開？

Yes 4格已完

歷古？

刷緊爆鎚？

恐暴龍調查任點出?

又係9執痕跡?

我差細爆鎚 不過等活動算啦 古龍差大炎鋼馬

要唔要分開打

增彈打有粒
死都唔出強弓 （弓嘅核心）
其他武器用得屎唔太識用

我想入你地場
點先入到?

入集會

咁都唔係大金？！

強弓我都有幾粒 但我唔用弓

係 打番自由任慢慢草番大個pool

打緊咩

歷爆

有無野跟

探索執左腳印執左三頁都沒
狂打自由任恐暴會易d出返恐暴既調查?

三頁
或者你真係應該試下打自由任

又出強弓

特射加早氣

會唔會係未打過特別任務？

打埋呢鋪 返一返據點

大金火龍

呢個任好嘔心

手殘del左個兩金一銀青瓜

我啱啱洗到拔刀珠出嚟

唔想見到蒼火？

4格淨返呢個 我仲有其他3格

勁

3格我就抖抖了 打太多爆鎚會癲

有爆鎚就得啦

唔load返個save?

ok, 睇下有冇人補位

重開game

打左，之前出左一個恐暴調查
之後我就係咁執腳印都出唔到第二個

sor

有爆鎚就ok

weak

有矛人同小妹挽？

比u carry開，無計

ok, 4格last
陣間開單隻爆鎚定 一次打幾隻果啲？

$1

交比爪帝作主

30歷戰啱唔啱

岩牙 5分鐘

莊得？

啱啱先起身
今日零進度

又膚 次次都俾人入咗

巨鑽巴 打埋呢場唔打

俾我入ok

你想打？

睇下有無差人

唔知點解覺得呢句好撚gay

我又要入

我入你入en肥

放心 呢到全部都係絲打

你有無飛雷
有既晏d留比我ok?

咁你入 我都慣咗單機了

你玩啦我未開機

估到你啦

有 唔知有冇人打

求爪帝張好人卡

有冇飛雷連泥魚？

？

即比

乜刀估到？

眩鳥大細金妹難出

2個唔同區 好難有喎

禾無野唔知

幾多格黎

係喎 sorli

態度正確

唔知 13hr收埋咗 要出去睇
至少3格啦

同你屌曬佢

我半個月打唔打到貫通豬

聽日開機打歷古 十場內必出

無就打你一身

佛爺can i 莊?

係佛爺既啟示

爪帝個波好細

你又想要咩珠

我報驚

拔刀豬 渾身豬 解放豬 攻擊豬 無傷豬

佛爺對唔住我係咪好貪婪

好似男人

禾刀有
我淨係要挑戰豬

比envy越拋越遠 個hr
典搞

me want心心眼豬呀

偷影我

我咩豬都有啦 剩係得貫通豬冇

歐洲人走開啦～～～

你地既要求我都聽到

先生好校長好 各位好

佢粒雞眼高過晒個人都唔係大金係咩玩法

小朋友 夜啦 快d訓啦 唔好打機啦

jer仔好
咁夜先出現既

同學早晨

無開機
mh風紀上黎睇下你地有無學壞

岩岩睇左套戲 唔算好好睇

小妹巧乖乖

胡鴻均首新歌ok wo

有得同女女睇戲真好

原來食完女

唔分開打？我啱啱射屎彈係為飛返去換弓

自已上youtube比18蚊睇咋 值半個多d既shouyu極嫁

挑戰者1號?

你地打得好唔認真喎

Pacific?

samesame

我場場都好認真架

你哋3個打爆鱗啦咁

分開打

你哋打完爆鱗再莊我

4紫爆鎚
有冇人莊

Yes

唔係丫 呢套想入戲院睇

啱呀 好撚正

羡慕仔600hr未

ho sheung watch with gurlo envy you guys

jaga

上面既人知唔知發生咩事

想種菜

我估差唔多架喇

射蟲飛上來 無啦啦死左

踩屎

我決定envy仔一過左我就唔再單方面停止競賽
因為呢一日既降臨係阻止唔到

我食緊塵呀葉師傅

只要有心 個個都係食神

又火魚

chok d塵出黎好辛苦 仲要逼得咁貼真係爆瘡都頂唔順

咁轉單隻爆鎚

絲打 皮膚緊呀

唔緊要啦 我都咁既樣了。。。

屌你老母

屌咩 岩先買完M記上樓呀大佬

靚過小妹

法國臭jer好鐘意po核突圖

禾靚唔靚啊

達子 幾日無同你談心了

開左驚無動力玩

青瓜會食返自己條尾

跟返以前setting一樣

做咩埋嚟射兩隻跟住引走埋隻火龍

我打火魚架炸

梳 下場直接打火魚

你哋用無屬武但用火龍兩件

之後全部開單隻爆鎚

玩緊中人 幾日無開驚了
miss u

一轉左其他驚就返唔到轉頭

多隻多啲經

有無野打

無心心眼豬豬又唔想彈刀

我g...

打火魚死好正常嘅

白斬斬彈？

屌 2分06
俾佢走撚咗出達人煙
屌 好灰

睇斬咩 白斬都會彈
Btw其實太刀唔需要心眼珠

開歷古有無人一齊刷下

我冇貫通豬

斬幾吓變綠啦

條魚唔會彈？

太刀係斬隊友 唔係斬條龍

火龍4件唔會加貫傷...

係喎

又係喎，我做咩斬條龍

我兩件之嘛

你啱

射完屎都唔走
搞到我一打2小妹濕了

c fat

咁勁抽
我地3打1

高手 我地3打1都...

唔係啦 火魚係麻鳩煩

我去打火魚你哋打其他試試會唔會快啲

咁我打火龍

跟你

打爆龍要包辦埋爆槌

gun

btw 冇任啦 單隻爆鎚打唔打？
唔限爆鎚既話 仲有其他一次打幾隻

無所謂，我係想要爆鎚大金，but再有先打啦，你地都打到厭啦

屌 玩ta玩到濕哂
個手掣

其實蟲棍個有橙buff係咪唔洗裝減輕膽怯

慢過你哋3個打魚起手
不過冇人貓

龍矢穿火魚好痛

我係咁彈刀

傷害同穿爆鎚差唔多

都話怕彈刀

點解唔射種火石

心眼豬

.gun ...出水大師

所以你為打火魚先咁著4件？

射哂了

唔係 佢唔係打火魚都著4件

佛爺 冇野唔知

更新細金

細金更新

懶砌裝啊，有咩好砌

有冇炎炎鋼打呀？

更新

你哋更新邊隻

蒼火

我冇歷古
你地有冇

有5格

巨蜂

歷古呀

我有8格

2+2+2+2

咁我都有

無歷古

有冇巴打得閒可以幫手打
在深淵之底呼喚你
呢個任？

次次都俾我望到你真蓄3距離太短

終於有人生第一粒食菇豬

出咗個5格
歷戰魚，歷戰架兩，加普通爆鎚

比你開下鋪

ojjjj

但係3隻都好閪

屌 如果最尾個到食到個達人煙

越西越興奮

分開打？

我去食魚啦

我打魚

我架兩

留2貓

留一貓比我

諗住我架兩

咁我爆鎚

你架兩 我換咗武

有無集會比我收下好人卡 差幾張

真係2貓

強走豬有咩用架？

大預言家爪帝

我架兩你爆槌啦

啱啱你貓咗 隻架兩走嚟搞鳩我

就係隔離炸嘛

想問下爆麟龍應該點打？
今星期個活動任務，成日比佢貓

耐火衣裝/遠攻

Molamola
已經成日都未開新post

龍矢

過氣驚

細魚

太刀見切

update細金魚都有既

比大鎚我啊

d大佬走哂 又無新血
推到161個post已經好好

乜都冇都有既

比細鎚我啊

又冇絲打
得堆人妖係到

仲細咩，梗係有大食大

考慮吓用hehe嚟吸引d腐女絲打

sor我已經食過大 想試下細

個任last喇

我唔係新血 我係老seafood血

小妹系新血
挽咗一日

過氣驚
無人理我

入黎？？？派俾你

可能遲下仲衰過mhxx post
人地都仲會玩下
Mhw到時可能post都唔見咗

sumday carry

小妹刀系金果po先泣籬

其實用激運會唔會多啲料？
定係只係多錢

做多左啦

小妹刀系金日先開始挽

心理上出玉

唔係想刷玉 純粹想刷多啲料

???code係咩

認真？

太刀我怕更易貓...
我用開長槍 /重弩，貪佢有得防禦，
不過爆鄰龍好難打，就算打到得打好耐 ～20mins

有咩方法易＋快打佢？

重弩就用擴三喇 單手都贏到

訓了 thx all

重弩既話應該左右碌都避到？
佢一飛就閃光
個人腳得用盾擋好易俾佢個身遮住啲屎 炸到灘灘腰

利申打得慢

我沖個涼先再玩

一開始周圍飛搞到慢過魚team
上一場快過

me去做弱者啦
聽日再玩過

點解你地打咁快

因為我望到你真蓄3段成日差一個身位

龍矢打火魚妹痛

但係果場我玩拔刀

見好多場就算隻怪down咗
你真蓄想斬頭都miss

Btw冇玩大劍

成日牙po

今日去咗睇演唱會堅攰呀原諒me

佢地好有愛呀

重食埋女當然攰啦.......

又型又同女去睇演唱會
.gun..

envy x 南爪餅
應該無逆？

真.白金人生

一條毒撚去睇idol演唱會呀

爪帝總受 歡迎加入

ok 我都站

仲唔認係小姐姐

我先係女

直接食晒啲idol
叫其他idiot點跟

無聽過腐男？
哪有小姐姐打mh睇女idol

係人係鬼我老佛一眼就睇穿

影隻手黎睇下先

唔好話食呀，我練咗好耐先可以直視d女女咋

急奔萃取液點刷最快

唔訓住 可能有野J

打慘爪

ok 我x中川
乜女idol先

有鬼上連登都幾過癮

CLS

聽聞係炫鳥?

lm睇evny小妹對纖纖玉手

佛妹你講

聽日無貫通珠我一掌打你去大西洋

係炫鳥
上位會唔會跌多啲

sor我1仔嚟，你都係攻返爪帝啦

乙女シンドリーム

唔知呀...不過最好做調查任
2,3分鐘一隻好快姐

支持101 熱狗

聽日同我去屠眩鳥啦 多到你拎去賣

我尋晚都講過 最少5個絲打
btw 記得聽日一開始頭十場連打 斷左就無緣再見貫豬

可以格劍

唔想拆e爪同做炮灰

唔識

咁刀俾你睇得出禾系其中一個xdd

邊有真絲打㗎，一陣d兄弟j錯人妖你點負責

原來你都啱
lm睇你地hehehe

話說你朋友呢 介紹未

唔洗等聽日我依家就

3p/ntr都ok嘅

香港嘅日式idol嚟，d女女幾ok㗎

其實你哋講緊乜
睇唔明
真心

係好快
不過我岩岩1場得一個液
有兩場直頭冇

你唔得閒吖嘛，佢真係淨係想識你

ching係打咩任？

一定要瞓醒之後打先計

淨係.....

刷極都冇奇撚大

真。白金人生2.0

唔洗gun啦

ntr我麻麻

貢禾望下乜來先

講緊咩

要逐個google

這些機會

e子快d推倒爪帝啦

冇我地既事 有女女「淨係」想識佛兄

無所謂啦，有好爪帝不攻嗎

支持下本地女女

再整呢個樣
一個月前有諗過打唔到唔棄驚
依家……

這些機會是屬於大家
我是大家的

唔好睇得明 新世界大門

鬼叫佛兄個名同個小隊名咁啱中咗女女嘅笑點咩

聽日同你打? 好耐無同你打

癲 點解無拿拿想識嘅

同埋想問set左個啲個人裝備/道具組合係咪del唔到？

呢位同學，唔明可以舉手發問

尊重 寶蓮寺 尊重佛陀

女性例外

佢覺得佛陀呢個game名嘅人開咗個小隊叫寶蓮寺好好笑所以想識

應該係 要覆蓋

引我做炮灰

介左追星

我同爪都是絲

唉 禾公廁名
集思廣益 改咩名媾到女
zero

我都好好笑架

其實本身想改 寶蓮禪寺

你地講緊咩
跟唔到

sheshe我都岩

但你地

牙po

一世人點都要試一次嘅

唔追都可以去睇吓嘅，睇d可愛女女又唱又跳係毒撚響現實唯一出街嘅理由

有邊d女女呀？

你同e子快d結婚啦

追韓星？